老豆老母都唔俾扔張轆架床，我可以點

話說小妹終於係家姐們嫁咗之後
有叫係屬於自己嘅一間房
咁我就打算扔咗張轆架床
換一張small double嘅床
畢竟好似我呢成日要ot嘅人
睡眠質素真好重要

但係全屋人都唔俾我換咗張床佢
原因如下：
1. 家姐生左仔之後會返黎住一排
2. 後備
3. 啲床架料靚

我有嘗試去反駁佢哋 但佢地黎黎去去都係重複同一樣野
究竟可以點...
每次一講起一激動就會喊...
咩都做唔到...

換一張small double既轆架床
Problem Solved. Super

張床你買?

張轆架床係我老豆以前入伙個時買
如果換過張 啲錢當然全部我俾

直接行動換咗床先
兩老唔滿意嘅就叫佢地申請JR等法庭判
依家香港係咁玩嘅

有一樣野你真係駁唔到
你家姐返黎訓既話訓邊
雖然唔知點解嫁左出去仲要返黎訓

家姐真係返黎住嘅話會點安置佢？解決呢個問題
拎個方案出黎塞住兩老把口先，跟住再換床

到你嫁出去咪唔洗訓碌架床

有諗過先斬後奏 但怕會影響同佢地嘅關係

你出錢買層大啲既樓，未可以留住張舊床再買張新架囉

同男朋友 搖爛張床 咪可以換

返黎坐月掛應該
但我話 坐月要上落轆架床咪仲衰
然後 就開始講理由2同3
再陷入輪迴...

理鳩佢 直接搵人DOM 鳩左佢然後買張床番黎
洗問佢地意見?

其實我唔介意佢哋返黎訓個時出去住陣酒店
反正成日ot
又或者同阿媽孖鋪（佢同老豆分床訓，佢張床好大）

你同屋企人轉房
叫佢地訓碌架床

唔知要等幾耐呢

料太靚 搖多20年都未爛

真心得喎 下層small double
上層普通單人未得囉

叫佢哋感受下空間嘅壓迫感

有咖咩

哪有錢

到時應該變左你瞓上，老母下
讓張大床畀家姐，「等佢舒服啲」

整張大床 可以同家姐一齊訓姐
有咩問題

下一日佢就換鎖登報上housing除你名
叫樓主申請jr啦到時

廚房有條灶喇

老母使出殺手鐧
兩個一齊返黎訓點算
駁唔刀

留條後路比夫家睇 萬一有咩事都可以番娘家
唔好打算當佢臭4

你去攝啦

屌 你駁佢話家姐番嚟坐月你瞓梳化囉
咁1 2都搞掂啦
3仲on9 啲料靚就唔dum得咩

兩個番黎一齊訓同你同一間房未仲唔方便

到時你讓下格俾家姐訓，佢咪唔洗坐月都上落囉

我想呀妹快啲嫁 我有間房用

你家姐返黎訓，你咪同你屋企人講去姐夫屋企訓囉

我唔想再訓轆架床咁唔舒服啊屌

聽過羊有細佬，未聽過有羊妹

哇屌諗諗下
如果佢地兩個一齊返
即使張轆架床係度
咁我訓邊

你咪再stalk我

你去返佢地間屋瞓

同姐夫訓咩chisin

咁啱得咁橋見到

換張床諗咁多做咩,你訓定佢訓呀
諗下佢地咩時間唔係道送上黎仲好啦

賤

一樣情況
佢岩岩嫁左得閒就貢返黎訓阻住哂
直接換左張單人床

講到尾都係想你屈服姐

其實feel到嘅
啲老人家真係唔鐘意扔野
咩都話留住先 遲啲有用

驚會因為張床令我同屋企鬧翻啊

屋企人冇嘈？

阿媽唔想我掉
我冇理佢

先下手為強趁人少少搵師父上黎拆咗去啦

我老豆都係咁
之前執親屋想DOM哂D野 問親佢都話叫我擺起佢第時有用
久而久之我都廢事執 然後成日嘈我點解唔執屋
我駁佢話你咩都要Keep 點同你執
然後就世界大戰

你自己搬出去住

佢老公包二奶

同你老豆老母換床咪得, 已所不欲物施於人

朋友搬新屋，送比朋友

有諗過 但啱啱開始返工未有能力住...

搵timing都係一個難題...但應該比搬出去/嫁人更快

掉完之後點？

我同你調轉
我家姐搬左
我想改裝做上床瞓教
下格轉做電腦枱
點知兩老先斬後奏換撚左做單人床

通常我買咩
只會通知佢地
唔會問佢地意見

仲細咩
飲水洗唔洗舉手問左老師先

我得到間房
佢少左返黎
黎就訓梳化
等咁多年先有夢仲畀佢生人霸死地

搵朋友黎拆左佢, 掉左買張新就得

你要一副理所當然既態度, 而家唔係問你得唔得, 而係我通知你要掉, 你唔幫手我就自己出手, 廢話少講

行動啦, 唔好諗啦

等佢坐完月同姐傾下 叫佢本人幫口
如果佢都支持你既 兩老都無得say la

屌邊同
張床係佢地買嘅 扔人野唔使問左先？

其實家姐們仔都未有
家姐都冇問題嘅 只要我安置好佢哋嘅野就得
家姐有幫過一兩下 不過都係個幾句啦

除非你係寄人離下啦
如果唔係自己屋企自己話事有咩問題

最佳解決方法：
嫁人
winwin

咁只係代表你屋企人正常啫
有啲痴線西會同你鬥扔

咁都唔肯換
不如搬出去住啦

索性換張大既雙人床
坐月一齊訓 走左你大字型訓曬佢

訂造一定有

捉十隻白蟻入去, 用張床餵佢哋, 應該快過嫁出去或搖爛張床

買張子母床 家姐返黎有得訓

轆架床同睡眠質素有咩關係?
重點係床褥

作理由囉
阿女你做咩換咗張床
有朋友唔要，我咪唔使錢拎返黎囉
叻女，下次你拎多啲吖嘛

其實有荀野嘅時候，佢地分分鐘跑得快過你，包裝到件事好美好咪得囉